Audit 2nd tier 之 西wing篇

大家依排千萬唔好入西wing 勁多人走晒 一係去咗big 4 一係去 rsm bdo之類
收到風依排HR Carmen 就算派offer都被candidate reject 笑撚死我
有冇前西wing人相認

入SW 入到 BIG4 都唔差啦, so far SW 我覺得好正

清 食過下夜粥 邊team咁正啊

hi HR？

咩team先

自爆唔答

西wing wok 到仆街，搵鬼做咩

唔係的，捱得都係技能黎的。

咁SW人起碼已經袋住一招半式

sw平時幾點收工啊

依家啲都走晒啦 仲收咩工

西wing究竟有幾西

Hi Carmen

識人做過煙腸 話啲人好hea

佢係 Roy Lo

To be fair
相比其他 second tier 閪 wing 對煙腸算好
唔多 overtime
就算 overtime 都補足
HLB 閪到連的士錢都唔畀煙腸

不過閪 wing 對 perm 又真係幾仆街

唔hea點岀數？
下下認真無得玩

西wing 入唔入好 如果有offer

祝君安好

西wing d 人成日做壞哂d規矩，係咁瘋狂OT, 唔返屋企

Second tier 無

之前收到spring intern reject咗
執返身彩

細聲啲啦，屌

鬼唔知係zenobia...洗L怕醜咩

係咪有D Team 可以睇日出🌅

HR Mary 冇做?

利申: 10年前in

咁不如同大家share 下實情

留名

就係有班撚屌由2nd tier 過左big4, 係2nd tier 過開d非人生活, 過到big 4 就將big4 原本已經地獄既生活變得更加地獄

真咩？ 係咪早上返工都claim 的士？

最撚憎你呢d 仆街，話人放流料又唔講下單野，唔撚柒講就咪撚柒留言啦

一係z本人 一係z既親信掛

岀完Report先發現少左Bank conf
自己無check 咪屈個staff
好合情合理

佢冇check就佢review問題啦 有咩好屈

有冇巴絲做過account service dept

屌親戚做緊西wing
7日都要OT...

西wing 唔on list 就啱架啦

有邊幾個伏

垃圾deal先會搵shinewing

西永近排系唔系入左好多人？

"走"字打錯左"入"字?
MP 召d manager表達下對公司意見,
反映點解D人走哂同埋無哂人。

無哂人對公司有咩影響？
一樣岀到report

Archive都無人汁。上年FRC check完 屌到飛起
今年我見仲少人，A1都請得30個, 未開peak都走左成廿個
班管理層依家無哂人， 先來扮傻問點解。
（聽聞今年到HKICPA黎抽 西永幾時汁?)